# Generated Image Paths for RIMAN WordPress Import
# Copy these files to your WordPress uploads when importing XML

## Generated Images:

1. esther-town-492626-unsplash (Hero Background)
   Source: /Users/holgerbrandt/dev/claude-code/tools/midjourney-mcp-server/midjourney-images/midjourney_upscaled_1756308379995.png
   Target: wp-content/uploads/2025/08/esther-town-492626-unsplash.jpg

2. huy-phan-100866-unsplash (About Section)
   Source: /Users/holgerbrandt/dev/claude-code/tools/midjourney-mcp-server/midjourney-images/midjourney_upscaled_1756308481881.png
   Target: wp-content/uploads/2025/08/huy-phan-100866-unsplash.jpg

3. damir-bosnjak-366766-unsplash (Services Overview)
   Source: /Users/holgerbrandt/dev/claude-code/tools/midjourney-mcp-server/midjourney-images/midjourney_upscaled_1756308562681.png
   Target: wp-content/uploads/2025/08/damir-bosnjak-366766-unsplash.jpg

4. josh-appel-423804-unsplash (Technology Focus)
   Source: /Users/holgerbrandt/dev/claude-code/tools/midjourney-mcp-server/midjourney-images/midjourney_upscaled_1756308647568.png
   Target: wp-content/uploads/2025/08/josh-appel-423804-unsplash.jpg

5. matteo-vistocco-537858-unsplash (Schadstoffsanierung)
   Source: /Users/holgerbrandt/dev/claude-code/tools/midjourney-mcp-server/midjourney-images/midjourney_upscaled_1756308769362.png
   Target: wp-content/uploads/2025/08/matteo-vistocco-537858-unsplash.jpg

6. val-vesa-410839-unsplash (RÃ¼ckbaumanagement)
   Source: /Users/holgerbrandt/dev/claude-code/tools/midjourney-mcp-server/midjourney-images/midjourney_upscaled_1756308848918.png
   Target: wp-content/uploads/2025/08/val-vesa-410839-unsplash.jpg

7. vlad-sargu-479334-unsplash (Altlastensanierung)
   Source: /Users/holgerbrandt/dev/claude-code/tools/midjourney-mcp-server/midjourney-images/midjourney_upscaled_1756308931737.png
   Target: wp-content/uploads/2025/08/vlad-sargu-479334-unsplash.jpg

8. anthony-metcalfe-580436-unsplash (Mediation Services)
   Source: /Users/holgerbrandt/dev/claude-code/tools/midjourney-mcp-server/midjourney-images/midjourney_upscaled_1756309023055.png
   Target: wp-content/uploads/2025/08/anthony-metcalfe-580436-unsplash.jpg

## Process Steps:

9. 1.jpg (Assessment)
   Source: /Users/holgerbrandt/dev/claude-code/tools/midjourney-mcp-server/midjourney-images/midjourney_upscaled_1756309240187.png
   Target: wp-content/uploads/2025/08/1.jpg